［垃圾黨鐵］荃灣西去錦上路

有冇手足最近搭閪鐵覺得荃灣西同錦上路中間段路好似特別震咁
個fd同我講完 我就去搭咗程
有幾個位真係feel到特別chok 以為佢又出軌乜乜物物
早排先有單火車出軌 唔知今次係諗多定咩

題外話
我諗應該好多手足重未改到搭黨鐵嘅習慣
始終一鐵獨大 鐵都係得黨鐵一間
唔似日本 歐美咁有得揀
無可否認 有啲位真係地鐵方便啲
但大家真係畀啲骨氣
搭多啲巴士 咪畀錢黨鐵賺

推

遲早出事
一年內有3單炒車

屌你老母，你自己搭完黨鐵，仲想拖埋其他人落水

sor 想試吓嗰段路係咪真係有問題啫

罷搭啦 一毫子都咪俾佢賺

不嬲都係咁 段路軌有幾個波口係會震d

Chok係關signal 事 唔好咁敏感

以前一直都係咁

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

好似由西鐵試搭個陣已經係咁

ok 當我冇講過